# Translation of Plugins - Abandoned Cart Lite for WooCommerce - Development (trunk) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Abandoned Cart Lite for WooCommerce - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2018-12-12 02:41:25+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Abandoned Cart Lite for WooCommerce - Development (trunk)\n"

#: woocommerce-ac.php:1752
msgid "Export"
msgstr "输出"

#: woocommerce-ac.php:1751
msgid "Import"
msgstr "引入"

#: woocommerce-ac.php:1747
msgid "Please enter in a value less than the regular price."
msgstr "请输入一个低于普通价格的值。"

#: woocommerce-ac.php:1746
msgid "Please enter in country code with two capital letters."
msgstr "请输入两个大写字母的国家代号。"

#. translators: %s: decimal
#: woocommerce-ac.php:1743
msgid "Please enter in decimal (%s) format without thousand separators."
msgstr "请输入十进制（%s）格式，无需千位分隔符。"

#. translators: %s: price decimal separator
#: woocommerce-ac.php:1745
msgid "Please enter in monetary decimal (%s) format without thousand separators and currency symbols."
msgstr "请输入不带千分分隔符和货币符号的十进制（%s）格式。"

#: includes/wcal_all_component.php:111
msgid " Allow your customers to book an appointment or rent an apartment with our Booking and Appointment for WooCommerce plugin. You can also sell your product as a resource or integrate with a few Vendor plugins. <br>Shop now & Save 20% on the plugin with the code \"BKAP20\". Only for first 20 customers. <strong><a target=\"_blank\" href= \""
msgstr "使用我们的WooCommerce预订与预约插件，可让您的客户进行预约或租用公寓。您可以出售产品, 或跟供应商插件集成。<br> 使用代码“bkap20”现在就购买，可节省20%——优惠名额仅限20名客户。<strong> <a = \"_black\" href = \""

#: includes/wcal_all_component.php:114
msgid ""
" Allow your customers to pay deposits on products using our Deposits for WooCommerce plugin. <br>\n"
"            <strong><a target=\"_blank\" href= \""
msgstr ""
"允许您的客户使用我们的 WooCommerce存款插件为产品支付押金。<br>\n"
"<strong> <a \"目标 =\" _ black \"href =\""

#: includes/wcal_all_component.php:107
msgid ""
"Allow your customers to select the Delivery Date on Single Product Page using our Product Delivery Date pro for WooCommerce Plugin. <br> \n"
"            <strong><a target=\"_blank\" href= \""
msgstr ""
"使用我们的WooCommerce产品交付日期插件, 让您的客户在单个产品页面上选择交货日期。<br>\n"
" <strong> <a target=\"_black \"href= \""

#: includes/wcal_all_component.php:91
msgid "Boost your sales by recovering up to 60% of the abandoned carts with our Abandoned Cart Pro for WooCommerce plugin. You can capture customer email addresses right when they click the Add To Cart button. <strong><a target=\"_blank\" href= \""
msgstr "借助我们AbandonedCart WooCommerce插件, 通过恢复多达60%的放弃购物车，提高您的销售业绩。当客户单击\"添加到购物车\"按钮时, 您可以获取客户电子邮件地址。<strong> <a target=\"_black\" href = \""

#: includes/wcal_all_component.php:94
msgid "Don't loose your sales to abandoned carts. Use our Abandon Cart Pro plugin & start recovering your lost sales in less then 60 seconds. <strong><a target=\"_blank\" href= \""
msgstr "不要因为放弃手推车影响了销售。使用我们的AbandonCart插件, 在不到60秒的时间内开始恢复您损失的销售额。<strong><a target= \"_black\" href = \""

#: includes/component/faq-support/ts-faq-support.php:127
msgid "Frequently Asked Questions for "
msgstr "常见问题"

#: includes/wcal_all_component.php:100
msgid ""
"Increase your store sales by recovering your abandoned carts for just $119. No profit sharing, no monthly fees. Our Abandoned Cart Pro plugin comes with a 30 day money back guarantee as well. :) Use coupon code ACPRO20 & save $24!<br>\n"
"            <strong><a target=\"_blank\" href= \""
msgstr ""
"只需$119, 即可让客户可恢复放弃的购物车, 从而提高您的商店销售额。不再有利润分成或者月费。而且我们的废弃购物车插件还有30天的退款保证。:)使用优惠券代码“ACPRO20”您可立即节省$24!<br>\n"
"<strong><a target=\"_black \"href= \""

#: includes/wcal_all_component.php:88
msgid "Now that you are all set with the Lite version, you can upgrade to Pro version to take your abandoned cart recovery to the next level. You can capture  customer’s email address when they click Add to Cart, get access to 11 unique, fully responsive email templates, send text messages for recovery & <strong><a target=\"_blank\" href= \""
msgstr "现在您已经设置了Lite(精简)版本, 您可以升级到Pro（高级）版本, 将您的恢复放弃购物车功能提高到更高的水平。当客户单击“添加到购物车”时,您可以获得客户的电子邮件地址, 并获得十一个完全不同的、响应式电子邮件模板, 发送短信进行恢复 <strong> <a target= \"_blank\" href = \""

#: includes/wcal_all_component.php:104
msgid "Reduce cart abandonment rate by 57% with our Order Delivery Date Pro WooCommerce plugin. You can Create Delivery Settings by Shipping Zones & Shipping Classes. <br>Use discount code \"ORDPRO20\" and grab 20% discount on the purchase of the plugin. The discount code is valid only for the first 20 customers. <strong><a target=\"_blank\" href= \""
msgstr "使用我们的WooCommerce订单交付日期插件, 可将购物车放弃率减少57%。您可以根据运输区域和运输种类创建交付设置。<br> 使用折扣代码 \"ORDPRO20\", 可在购买插件时获得20%折扣，仅限前20名客户。<strong> <a taget=\"_black\" href = \""

#: includes/wcal_all_component.php:97
msgid "Send Abandoned Cart reminders that actually convert. Take advantage of our fully responsive email templates designed specially with an intent to trigger conversion. <strong><a target=\"_blank\" href= \""
msgstr "发送放弃购物车提醒信息，使用我们专门为提高转换而设计的响应式电子邮件模板。<strong> <a target=\"_black\" href = \""

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:18
msgid "Thank you for activating or updating to the latest version of "
msgstr "感谢您激活或更新到最新版本"

#: includes/component/tracking-data/ts-tracking.php:268
msgid "Want to help make "
msgstr "想帮助我们"

#: includes/component/welcome-page/ts-welcome.php:166
msgid "Welcome to "
msgstr "欢迎 "

#: woocommerce-ac.php:2633
msgid "Shipping Charges"
msgstr "运输费用"

#: woocommerce-ac.php:509
msgid "Automatically Delete Abandoned Orders after X days"
msgstr "自动删除已放弃x天的订单"

#: woocommerce-ac.php:696
msgid "Automatically Delete Abandoned Orders after X days has to be greater than 0."
msgstr "自动删除已放弃x天的订单必须大于0。"

#: woocommerce-ac.php:513
msgid "Automatically delete abandoned cart orders after X days."
msgstr "自动删除放弃x天后的购物车订单。"

#: includes/admin/wcal_privacy_erase.php:90
msgid "No personal data found for any abandoned carts."
msgstr "没有发现任何放弃手推车的个人数据。"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:363
msgid "Unsubscribed"
msgstr "退订"

#: woocommerce-ac.php:542
msgid "<br>In compliance with GDPR, add a message on the Checkout page to inform Guest users of how their data is being used.<br><i>For example: Your email address will help us support your shopping experience throughout the site. Please check our Privacy Policy to see how we use your personal data.</i>"
msgstr "<br> 为符合GDPR规定, 在 \"付款\" 页上添加一条消息, 告知用户如何使用他们的数据。<br> <i> 例如: 您的电子邮件地址将帮助我们支持您在整个网站上的购物体验。请查看我们的隐私政策, 了解我们如何使用您的个人数据. </i>"

#: woocommerce-ac.php:551
msgid "<br>In compliance with GDPR, add a message on the Shop & Product pages to inform Registered users of how their data is being used.<br><i>For example: Please check our Privacy Policy to see how we use your personal data.</i>"
msgstr "<br>为符合DGDPR标准, 请在商店和产品页面上添加一条消息, 告知注册用户如何使用他们的数据。<br> <i>例如: 请阅读我们的隐私政策, 了解我们如何使用您的个人数据。</i>"

#: includes/admin/wcal_privacy_erase.php:204
msgid "ANONYMIZED"
msgstr "匿名"

#: includes/admin/wcal_privacy_erase.php:41
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:41
msgid "Abandoned & Recovered Carts"
msgstr "放弃及恢复的手推车"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:221
msgid "Abandoned - Order Unpaid (Order #"
msgstr "放弃-未付款订单 (订单 #"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:167
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:179
msgid "Abandoned Cart ID"
msgstr "放弃的购物车ID编号"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:169
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:181
msgid "Abandoned Cart Status"
msgstr "放弃购物车状态"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:218
msgid "Abandoned but new cart created"
msgstr "放弃创建了新的购物车"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:173
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:184
msgid "Billing Address"
msgstr "帐单地址"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:78
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: woocommerce-ac.php:245
msgid "Capturing of cart and other information was not satisfactory."
msgstr "捕捉购物车和其他信息不能让人满意。"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:215
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:218
msgid "Cart Recovered - Order #"
msgstr "恢复的购物车-订单 #"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:170
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:182
msgid "Cart Total"
msgstr "购物车总计"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:77
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: woocommerce-ac.php:239
msgid "Emails are not being sent to customers."
msgstr "电子邮件没有送达客户。"

#: includes/component/faq-support/ts-faq-support.php:175
msgid "FAQ & Support"
msgstr "常见问题及售后服务"

#: includes/component/faq-support/ts-faq-support.php:126
msgid "Frequently Asked Questions for %s"
msgstr "%s的常见问题"

#: woocommerce-ac.php:251
msgid "I cannot see abandoned cart reminder emails records."
msgstr "我看不到放弃购物车提醒电子邮件记录。"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:90
msgid "I don't like to share my information with you"
msgstr "我不喜欢公开我的信息"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:83
msgid "I found a better plugin"
msgstr "我找到了一个更好的插件"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:85
msgid "I only needed the plugin for a short period"
msgstr "我只需要这个插件一段时间"

#: woocommerce-ac.php:257
msgid "I want to upgrade the plugin to the PRO version."
msgstr "我想将插件升级到Pro版本。"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:75
msgid "If you have a moment, please let us know why you are deactivating"
msgstr "如果您有一会儿功夫，请告诉我们您为什么要停用"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:171
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:183
msgid "Items Present"
msgstr "所有物品"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:87
msgid "Kindly share what didn't work so we can fix it for future users..."
msgstr "请告诉我们出了什么问题, 这样我们就可以修复它，更好地为用户服务..."

#: woocommerce-ac.php:538
msgid "Message to be displayed for Guest users when tracking their carts"
msgstr "跟踪未注册用户的购物车时要显示的消息"

#: woocommerce-ac.php:547
msgid "Message to be displayed for registered users when tracking their carts."
msgstr "跟踪注册用户的购物车时要显示的消息。"

#. Translators: %s Abandoned Cart ID.
#: includes/admin/wcal_privacy_erase.php:127
msgid "Personal data within cart %s has been retained."
msgstr "已保存%s购物车个人数据。"

#. Translators: %s Abandoned Cart ID.
#: includes/admin/wcal_privacy_erase.php:123
msgid "Removed personal data from cart %s."
msgstr "已删除%s购物车个人数据。"

#: includes/component/tracking-data/ts-tracking.php:133
msgid "Reset usage tracking"
msgstr "重置使用情况跟踪"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:172
msgid "Session ID"
msgstr "会话ID"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:76
msgid "Submit & Deactivate"
msgstr "提交并停用"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:88
msgid "The plugin is great, but I need specific feature that you don't support"
msgstr "这个插件很棒，但我需要的功能你没提供。"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:86
msgid "The plugin is not working"
msgstr "该插件无法正常工作"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:283
msgid "User Deleted"
msgstr "已删除用户。"

#: includes/component/welcome-page/ts-welcome.php:165
msgid "Welcome to %s %s"
msgstr "欢迎使用%s %s"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:89
msgid "What feature?"
msgstr "什么功能？"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:84
msgid "What's the plugin's name?"
msgstr "插件的名称是什么？"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:79
msgid "Yes - Deactivate"
msgstr "确定停用"

#: includes/component/deactivate-survey-popup/class-ts-deactivation.php:91
msgctxt "the text of the 'other' reason for deactivating the plugin that is shown in the modal box."
msgid "Other"
msgstr "其他原因"

#: includes/wcal-common.php:582
msgid "Database Update Failed. Please try again after sometime"
msgstr "数据库更新失败，请稍候再试一次。"

#: includes/wcal-common.php:567
msgid "Database Updated Successfully"
msgstr "数据库已成功更新"

#. Description of the plugin
msgid "This plugin captures abandoned carts by logged-in users & emails them about it."
msgstr "本插件捕获登录用户的购物车并发相关电子邮件给用户。"

#: woocommerce-ac.php:577
msgid "\"From\" Address"
msgstr "\"来自\" 哪个邮箱地址"

#: woocommerce-ac.php:568
msgid "\"From\" Name"
msgstr "“来自”姓名"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:215
#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:365
msgid "Abandoned"
msgstr "已放弃"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Abandoned Cart Lite for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce放弃的购物车精简版"

#: woocommerce-ac.php:1084 includes/admin/wcal_privacy_export.php:123
msgid "Abandoned Carts"
msgstr "放弃的手推车"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:168
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:180
#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:100
msgid "Abandoned Date"
msgstr "放弃日期"

#: woocommerce-ac.php:2389
msgid "Abandoned Order #%s Details"
msgstr "放弃的订单#%s的详细信息"

#: woocommerce-ac.php:1693
msgid "Abandoned Orders"
msgstr "放弃的订单"

#: woocommerce-ac.php:293
msgid "Abandoned cart Email Template"
msgstr "废弃购物车电子邮件模板"

#: woocommerce-ac.php:680
msgid "Abandoned cart cut off time should be numeric and has to be greater than 0."
msgstr "放弃的购物车截止时间必须是大于0的数字。"

#: cron/wcal_send_email.php:93
msgid "Abandoned cart reminder"
msgstr "放弃的购物车提醒"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:38
#: includes/welcome.php:106
msgid "Activate Email Template"
msgstr "激活电子邮件模板"

#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:94
msgid "Active ?"
msgstr "激活？"

#: woocommerce-ac.php:2226
msgid "Add New Template"
msgstr "添加新模板"

#: woocommerce-ac.php:2068
msgid "Add email templates at different intervals to maximize the possibility of recovering your abandoned carts."
msgstr "在不同的时间间隔添加电子邮件模板, 以最大限度地提高恢复放弃手推车的可能性。"

#: woocommerce-ac.php:2593 woocommerce-ac.php:2613
msgid "Address:"
msgstr "地址"

#: woocommerce-ac.php:2030
msgid "All "
msgstr "全部"

#: includes/component/tracking-data/ts-tracking.php:270
#: includes/wcal_ts_tracking.php:78
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: woocommerce-ac.php:2589
msgid "Billing Details"
msgstr "账单明细"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:63
#: includes/welcome.php:131
msgid "Capture Visitor Emails on click of Add to Cart button"
msgstr "点击 \"添加到购物车\" 按钮时捕获访问者的电子邮件"

#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:126
msgid "Cart Abandoned Date"
msgstr "购物车放弃日期"

#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:127
msgid "Cart Recovered Date"
msgstr "购物车恢复日期"

#: cron/wcal_send_email.php:381 woocommerce-ac.php:3105 woocommerce-ac.php:3140
msgid "Cart Total:"
msgstr "购物车总额:"

#: woocommerce-ac.php:500
msgid "Cart abandoned cut-off time"
msgstr "购物车放弃截止时间"

#: woocommerce-ac.php:2047
msgid "Carts without Customer Details"
msgstr "没有客户详细信息的手推车"

#: woocommerce-ac.php:1937
msgid "Change settings for sending email notifications to Customers, to Admin etc."
msgstr "更改向客户、管理员等发送电子邮件通知的设置。"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:42
#: includes/welcome.php:110
msgid "Click Here to go to Email Templates page"
msgstr "点击这里转到电子邮件模板页面"

#: woocommerce-ac.php:504
msgid "Consider cart abandoned after X minutes of item being added to cart & order not placed."
msgstr "在添加到购物车x分钟后不下订单，视为放弃购物车。"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:128
#: includes/welcome.php:223
msgid "Current Offers"
msgstr "当前优惠"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:98
msgid "Customer"
msgstr "顾客"

#: woocommerce-ac.php:2585
msgid "Customer Details"
msgstr "客户详细信息"

#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:124
msgid "Customer Name"
msgstr "客户姓名"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:151
#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:544
#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:145
#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:330
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:144
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:174
#: includes/admin/wcal_privacy_export.php:185
#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:97
#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:125
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: woocommerce-ac.php:2729
msgid "Email Body:"
msgstr "电子邮件正文:"

#: woocommerce-ac.php:1958
msgid "Email Sending Settings"
msgstr "电子邮件发送设置"

#: woocommerce-ac.php:2805
msgid "Email Template Header Text: "
msgstr "电子邮件模板标题文本:"

#: woocommerce-ac.php:1694
msgid "Email Templates"
msgstr "邮件模板"

#: woocommerce-ac.php:519
msgid "Email admin On Order Recovery"
msgstr "在订单恢复时发送电子邮件通知管理员"

#: woocommerce-ac.php:2603
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: woocommerce-ac.php:533
msgid "Enable tracking of abandoned products & carts even if customer does not visit the checkout page or does not enter any details on the checkout page like Name or Email. Tracking will begin as soon as a visitor adds a product to their cart and visits the cart page."
msgstr "即使客户没有访问结账页面或没有在结帐页面上输入任何详细信息, 如 \"姓名\" 或 \"电子邮件\", 也可以跟踪放弃产品和购物车。一旦访问者将产品添加到购物车并访问购物车页面, 跟踪就会开始。"

#: woocommerce-ac.php:2354
msgid "End Date:"
msgstr "结束日期："

#: woocommerce-ac.php:2708
msgid "Enter a template name for reference"
msgstr "输入引用模板的名称"

#: woocommerce-ac.php:2878
msgid "Enter the email id to which the test email needs to be sent."
msgstr "输入需要向其发送测试电子邮件的电子邮件ID。"

#: woocommerce-ac.php:2819
msgid "Enter the header which will appear in the abandoned WooCommerce email sent. This is only applicable when only used when \"Use WooCommerce Template Style:\" is checked."
msgstr "输入邮件标题，它将出现在已发送的放弃WooCommerce电子邮件中。这只适用于仅在选中 \"使用WooCommerce模板样式:\" 时使用。"

#: woocommerce-ac.php:2723
msgid "Enter the subject that should appear in the email sent"
msgstr "输入将显示在电子邮件中的主题"

#: includes/component/welcome-page/templates/social-media-elements.php:10
#: includes/welcome.php:271
msgid "Follow %s"
msgstr "关注 %s"

#: includes/welcome.php:178
msgid "Full range of merge tags that allow you to personalize the abandoned cart email"
msgstr "全方位的标签合并，让您订制放弃购物车电子邮件"

#: woocommerce-ac.php:1955
msgid "General Settings"
msgstr "常规选项"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:30
#: includes/welcome.php:98
msgid "Get Started with Abandoned Cart Lite"
msgstr "欢迎使用放弃购物车（精简版）"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:110
#: includes/welcome.php:202
msgid "Getting to Know Tyche Softwares"
msgstr "了解Tyche软件公司"

#: woocommerce-ac.php:2356
msgid "Go"
msgstr "进行SEO设置&rarr;"

#: woocommerce-ac.php:2041
msgid "Guest %s"
msgstr "客人%s"

#: woocommerce-ac.php:287
msgid "HTML Email Template"
msgstr "HTML邮件模板"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:96
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: woocommerce-ac.php:2911
msgid ""
"If you love <strong>Abandoned Cart Lite for WooCommerce</strong>, then please leave us a <a href=\"https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-abandoned-cart/reviews/?rate=5#new-post\" target=\"_blank\" class=\"ac-rating-link\" data-rated=\"Thanks :)\">★★★★★</a>\n"
"                            rating. Thank you in advance. :)"
msgstr ""
"如果你喜欢<strong> WooCommerce放弃的购物车Lite </strong>, 那么请给我们留下一个<a href=\"https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-abandoned-cart/reviews/?rate=5#new-post\" target=\"_blank\" class=\"ac-rating-link\" data-rated=\"Thanks :)\">★★★★★</a>\n"
"评级。谢谢你! :)"

#: cron/wcal_send_email.php:277 cron/wcal_send_email.php:287
#: woocommerce-ac.php:2393 woocommerce-ac.php:3081 woocommerce-ac.php:3116
msgid "Item"
msgstr "商品"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:52
#: includes/welcome.php:120
msgid "Know more about Abandoned Cart Pro"
msgstr "了解更多专业放弃购物车插件内容"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:67
#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:80
#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:101
#: includes/welcome.php:135 includes/welcome.php:148 includes/welcome.php:169
#: includes/welcome.php:182
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多内容"

#: cron/wcal_send_email.php:281 cron/wcal_send_email.php:291
#: woocommerce-ac.php:2396 woocommerce-ac.php:3085 woocommerce-ac.php:3120
msgid "Line Subtotal"
msgstr "单行小计"

#: woocommerce-ac.php:2397
msgid "Line Total"
msgstr "单行总计"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:122
#: includes/welcome.php:215
msgid "Meet the team"
msgstr "团队成员"

#: woocommerce-ac.php:3089 woocommerce-ac.php:3124
msgid "Men\\'\\s Formal Shoes"
msgstr "男鞋"

#: woocommerce-ac.php:2756
msgid "Message to be sent in the reminder email."
msgstr "要在提醒电子邮件中发送的消息。"

#: cron/wcal_send_email.php:278 cron/wcal_send_email.php:288
#: woocommerce-ac.php:2394 woocommerce-ac.php:3082 woocommerce-ac.php:3117
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:92
msgid "Name Of Template"
msgstr "模板名称"

#: woocommerce-ac.php:2590
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: includes/frontend/wcal_checkout_process.php:300
#: includes/frontend/wcal_checkout_process.php:302
msgid "New Customer Order - Recovered"
msgstr "新客户订单-恢复订单"

#: includes/component/tracking-data/ts-tracking.php:271
#: includes/wcal_ts_tracking.php:79
msgid "No thanks"
msgstr "不用了，谢谢"

#: includes/classes/class-wcal-product-report-table.php:92
msgid "Number of Times Abandoned"
msgstr "放弃的次数"

#: includes/classes/class-wcal-product-report-table.php:93
msgid "Number of Times Recovered"
msgstr "恢复的次数"

#: woocommerce-ac.php:47
msgid "Once Every Fifteen Minutes"
msgstr "每15分钟一次"

#: includes/component/tracking-data/ts-tracking.php:177
msgid "Once in a Week"
msgstr "一周一次"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:99
#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:128
msgid "Order Total"
msgstr "订单总额"

#: woocommerce-ac.php:2607
msgid "Phone:"
msgstr "电话："

#: cron/wcal_send_email.php:280 cron/wcal_send_email.php:290
#: woocommerce-ac.php:3084 woocommerce-ac.php:3119
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: includes/classes/class-wcal-product-report-table.php:91
msgid "Product Name"
msgstr "产品名称"

#: woocommerce-ac.php:1697
msgid "Product Report"
msgstr "产品报告"

#: cron/wcal_send_email.php:279 cron/wcal_send_email.php:289
#: woocommerce-ac.php:2395 woocommerce-ac.php:3083 woocommerce-ac.php:3118
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: woocommerce-ac.php:1696
msgid "Recovered Orders"
msgstr "恢复的订单"

#: woocommerce-ac.php:2035
msgid "Registered %s"
msgstr "已注册%s"

#: woocommerce-ac.php:586
msgid "Send Reply Emails to"
msgstr "将回复电子邮件发送到"

#: woocommerce-ac.php:2873
msgid "Send a test email to:"
msgstr "将测试电子邮件发送到:"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:97
#: includes/welcome.php:165
msgid "Send abandoned cart recovery email in minutes of cart being abandoned"
msgstr "购物车被放弃几分钟内发送放弃购物车恢复电子邮件"

#: woocommerce-ac.php:2825
msgid "Send this email:"
msgstr "发送此邮件:"

#: woocommerce-ac.php:523
msgid "Sends email to Admin if an Abandoned Cart Order is recovered."
msgstr "如果恢复了放弃购物车订单, 请向管理员发送电子邮件。"

#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:93
msgid "Sent After Set Time"
msgstr "在设置时间后发送"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:76
#: includes/welcome.php:144
msgid "Set different cut-off times for visitors & logged-in users"
msgstr "为访问者和登录用户设置不同的截止时间"

#: woocommerce-ac.php:212 woocommerce-ac.php:493 woocommerce-ac.php:1695
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: woocommerce-ac.php:561
msgid "Settings for abandoned cart recovery emails"
msgstr "放弃购物车恢复电子邮件的设置"

#: woocommerce-ac.php:2612
msgid "Shipping Details"
msgstr "送货细节"

#: woocommerce-ac.php:2352
msgid "Start Date:"
msgstr "开始日期："

#: woocommerce-ac.php:529
msgid "Start tracking from Cart Page"
msgstr "从购物车页面开始跟踪"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:101
msgid "Status of Cart"
msgstr "购物车状态"

#: woocommerce-ac.php:2714
msgid "Subject:"
msgstr "标题"

#: woocommerce-ac.php:2699
msgid "Template Name:"
msgstr "模板名称:"

#: includes/welcome.php:88
msgid "Thank you for activating or updating to the latest version of Abandoned Cart Lite! If you're a first time user, welcome! You're well on your way to start recovering your lost revenues."
msgstr "感谢您激活或更新到最新版本的废弃购物车精简版!如果您是首次使用, 欢迎!你已经开始恢复你失去的那些销售额。"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:54
#: includes/welcome.php:122
msgid "The Abandoned Cart Pro plugin gives you features where you are able to recover more sales compared to the Lite plugin. Here are some notable features the Pro version provides."
msgstr "放弃的购物车专业版插件比精简版插件能够让你完成更多的销售任务。以下是专业版提供的主要功能。"

#: woocommerce-ac.php:1926
msgid "The Abandoned cart has been successfully deleted."
msgstr "已成功删除放弃的购物车。"

#: woocommerce-ac.php:2208
msgid "The Email Template has been successfully updated."
msgstr "电子邮件模板已成功更新。"

#: includes/welcome.php:180
msgid "The Lite version has only 3 merge tags available to personalize the abandoned cart recovery emails. The Pro version instead, has 20 different merge tags that can be used effectively to personalize each email that gets sent out to the customers for recovering their abandoned carts."
msgstr "精简版本只有三个合并标签可用于修改放弃购物车恢复电子邮件。而Pro版本有20合并标签, 可用于修改每封电子邮件, 发送给客户鼓励他们恢复放弃的购物车。"

#: woocommerce-ac.php:2303
msgid "The Report below shows how many Abandoned Carts we were able to recover for you by sending automatic emails to encourage shoppers."
msgstr "下面的报告显示了我们通过发送自动电子邮件来鼓励购物者能够为您恢复多少放弃的购物车。"

#: woocommerce-ac.php:1931
msgid "The Template has been successfully deleted."
msgstr "模板已成功删除。"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:65
#: includes/welcome.php:133
msgid "The ability to capture the email address early in the order process is very important to reduce cart abandonment by unknown users as well as to be able to recover their carts if they abandon it. This ultimately leads to increase in your store sales."
msgstr "能够在订单过程的早期捕获电子邮件地址至关重要, 这可以减少未登录用户放弃购物车, 以及在购买者放弃购物车之后能够将其恢复。这最终都会增加您商店的销售额。"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:99
#: includes/welcome.php:167
msgid "The ability to send the abandoned cart recovery email within first few minutes of cart being abandoned is a big advantage. In the Lite plugin, the earliest an email can be sent is after 1 hour. Whereas in the Pro version, the first recovery email gets sent 15 minutes after the cart is abandoned. This increases the recovery chances manifold."
msgstr "能够在购物车被丢弃后的前几分钟内发送废弃购物车恢复电子邮件是一个很大的优势。在精简版（Lite）插件中, 最早可以发送电子邮件的时间是1小时后。而在Pro版本中, 第一个恢复电子邮件能在购物车被放弃15分钟后发送，这极大地增加了恢复机会。"

#: woocommerce-ac.php:1988
msgid "The list below shows all Abandoned Carts which have remained in cart for a time higher than the \"Cart abandoned cut-off time\" setting."
msgstr "下面的列表显示的被放弃的购物车, 这些购物车停留的时间久于\"购物车放弃截止时间\"设置的时间值。"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:78
#: includes/welcome.php:146
msgid "The provision for setting two separate cut-off times for different roles is mainly because sometimes if the store admin wants the visitor carts to be captured earlier than the registered user carts, then these different settings can play an important role."
msgstr "为不同角色设置两个单独的截止时间的规定主要是因为, 有时商店管理员希望比注册用户的购物车更快地捕获非注册用户购物车, 那么这两个不同的设置可以发挥重要作用。"

#: cron/wcal_send_email.php:576 cron/wcal_send_email.php:643
#: includes/frontend/wcal_checkout_process.php:198
#: includes/frontend/wcal_checkout_process.php:493
msgid "This order was abandoned & subsequently recovered."
msgstr "该订单被放弃后又被恢复。"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:40
#: includes/welcome.php:108
msgid "To start sending out abandoned cart notification emails, simply activate the email template from under WooCommerce -> Abandoned Carts -> Email Templates page."
msgstr "要开始发送废弃的购物车通知电子邮件, 只需从 WooCommerce \"下激活电子邮件模板-> 废弃购物车-> 电子邮件模板页面。"

#. Author of the plugin
msgid "Tyche Softwares"
msgstr "泰切软件"

#: woocommerce-ac.php:2783
msgid "Use WooCommerce Template Style:"
msgstr "使用WooCommerce模板样式:"

#: woocommerce-ac.php:2798
msgid "Use WooCommerce default style template for abandoned cart reminder emails."
msgstr "对于放弃的购物车提醒电子邮件使用WooCommerce默认样式模板。"

#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:161
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:113
#: includes/welcome.php:206
msgid "View all Premium Plugins"
msgstr "查看所有高级插件"

#: includes/welcome.php:193
msgid "View full list of differences between Lite & Pro plugin"
msgstr "查看精简版和Pro插件之间的差异的完整列表"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:150
msgid "View order"
msgstr "查看订单"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:112
#: includes/welcome.php:205
msgid "Visit the Tyche Softwares Website"
msgstr "访问Tyche软件公司网站"

#: includes/wcal_ts_tracking.php:76
msgid "Want to help make Abandoned Cart even more awesome? Allow Abandoned Cart to collect non-sensitive diagnostic data and usage information and get 20% off on your next purchase. <a href=\"https://www.tychesoftwares.com/abandoned-cart-lite-usage-tracking/\" target=\"_blank\">Find out more</a>. <br><br>"
msgstr "想要帮助使放弃购物车插件更棒？允许放弃购物车收集非敏感诊断数据和使用信息, 您下一次购买时将享受20%折扣。<a href=\"https://www.tychesoftwares.com/abandoned-cart-lite-usage-tracking/\" target=\"_blank\">了解更多 </a>。<br><br>"

#: includes/welcome.php:50
msgid "Welcome to Abandoned Cart Lite"
msgstr "欢迎来到放弃购物车精简版"

#: includes/welcome.php:49
msgid "Welcome to Abandoned Cart Lite %s"
msgstr "欢迎来到放弃购物车（精简版）%s"

#: woocommerce-ac.php:3096 woocommerce-ac.php:3131
msgid "Woman\\'\\s Hand Bags"
msgstr "女包"

#: woocommerce-ac.php:1866
msgid "WooCommerce - Abandon Cart Lite"
msgstr "WooCommerce-放弃购物车精简版"

#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:34
#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:59
#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:86
#: includes/component/welcome-page/templates/welcome/welcome-page.php:93
#: includes/welcome.php:102 includes/welcome.php:127 includes/welcome.php:154
#: includes/welcome.php:161 includes/welcome.php:188
msgid "WooCommerce Abandoned Cart Lite"
msgstr "欢迎使用WooCommerce废弃购物车（精简版）"

#: woocommerce-ac.php:1862
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您需要更高的权限才能浏览此页面。"

#: cron/wcal_send_email.php:275 cron/wcal_send_email.php:284
#: woocommerce-ac.php:3079 woocommerce-ac.php:3113
msgid "Your Shopping Cart"
msgstr "你的购物车"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:52
msgid "abandoned_order_id"
msgstr "废弃_订单_ID"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:53
msgid "abandoned_order_ids"
msgstr "废弃_订单_ID"

#: woocommerce-ac.php:2866
msgid "after cart is abandoned."
msgstr "在购物车被放弃后。"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://www.tychesoftwares.com/"
msgstr "http://www.tychesoftwares.com/"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://www.tychesoftwares.com/store/premium-plugins/woocommerce-abandoned-cart-pro"
msgstr "http://www.tychesoftwares.com/store/premium-plugins/woocommerce-abandoned-cart-pro"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:357
msgid "item"
msgstr "商品"

#: includes/classes/class-wcal-abandoned-orders-table.php:359
msgid "items"
msgstr "所有物品"

#: includes/classes/class-wcal-product-report-table.php:58
msgid "product_id"
msgstr "产品_id"

#: includes/classes/class-wcal-product-report-table.php:59
msgid "product_ids"
msgstr "产品_id"

#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:86
msgid "rec_abandoned_id"
msgstr "rec_abandoned_id"

#: includes/classes/class-wcal-recover-orders-table.php:87
msgid "rec_abandoned_ids"
msgstr "rec_abandoned_ids"

#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:53
msgid "template_id"
msgstr "template_id"

#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:54
msgid "template_ids"
msgstr "template_ids"

#: woocommerce-ac.php:2197
msgid "There was a problem adding the email template. Please contact the plugin author via <a href= \"https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-abandoned-cart\">support forum</a>."
msgstr "添加电子邮件模板时出现问题。请通过 <a href= \"https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-abandoned-cart\">支持论坛</a> 与插件作者联系。"

#: woocommerce-ac.php:2217
msgid "There was a problem updating the email template. Please contact the plugin author via <a href= \"https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-abandoned-cart\">support forum</a>."
msgstr "更新电子邮件模板时出现问题。请通过 <a href= \"https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-abandoned-cart\">支持论坛 </a> 与插件作者联系。"

#: includes/classes/class-wcal-templates-table.php:91
msgid "Sr"
msgstr "Sr"